其實大家有冇發現, 頭條新聞已經唔再出 ?

一直都有追開頭條新聞, 突然發現呢兩個禮拜都冇 update, 原來真係折埋左 !

基於咩原因, 大家心知肚明, 港共政府, 不得好死 !

不嬲都會休一休

仆街

證據 ? 休 ? 休幾耐 ? 我期期都追, 從來未見休超過兩期 ...

佢無講錯

咁多年嚟都係咁， 佢好似美劇咁
一季咁播完就停一停

同場加映, 劉細良訪問, 真係好中 Point !

前排咪休咗囉

我都想知

世紀大發現

做完呢季
最後一集結尾都有講

係囉
樓主仲話有追開

人地可能呢半年先追呢

樓主發現新大陸

有追開但唔知會停一停
連登真係好撚多柒頭

其實大家有冇發現, 樓主真係好撚醒

跳結尾

追m

十二三集休一次架，今次多幾集姐

點解你會知

暑假嗰陣已經做多左幾集先停

對呢啲事敏感係好，但係可唔可以用下腦呢

繼「你點影的」之後，又有「你點知的」。。。。。

不嬲都三個月停一停休息